====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: D ' une part , les investissements étrangers dans l ' immo bilier ,  l ' industrie ou les infrastructures .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

